關sir得閒上連登應該要回應一下poly抗爭者喺夜間熱線嘅指控

同樣作為受害者唔應該硬食污水
要勇敢企出嚟講個真相俾大家聽
我哋大家都想聽下你點講
唔想淨係聽poly抗爭者同神駒片面之詞

就算唔直接打上去夜間熱線
都開個post回應下啦

推

佢唔會回應架
好多人都留言問佢，佢扮睇唔到

應該要講下
就算回顧覺得真係累咗人
都要講聲sorry先可以行更遠嘅路
越唔提件事只會越分化
可能關sir啱呢
唔講點分對錯
對方只會一直覺得係關sir累咗佢
小誤會唔處理再攞出嚟講就變大件事

面對質疑
關Sir一向無視

關蛇！出嚟交代！
你話唔到事即係你廢啦！

Lm

還關蛇一個公道！

依家polyU班友同佢割席
佢睇嚟打算唔出聲等件事淡化

因為無得鬧佢哋五毛唔識應對姐

尋日本土最前線
owan li做嘉賓講返件事淨係講自己同會長點點點
完全唔提關sir
到主持問佢先講一句

人哋費事踩多佢一腳

22分4x秒咁上下，好似有d野

直頭唔想講

希望關SIR 澄清一下
我地連登一定信你

希望關sir加油盡快過到自己心理關口

上次上城市論壇前唔係屌左?
原來仲有下集?

條垃圾又開始出新聞post洗底
點會回應你
佢來來去去唔係屈你五毛就係扮傻

睇完覺得另有內情
但做咩放黃毓民張相喺枱面？

嗰本係書